## Описание задания

Модифицировать .gitlab-ci.yml из задания less 2.1
1. Сделать сборку с помощью kaniko (имедж канико) стейджа build.

Ответ ссылка на репозиторий (гитлаб).

пс. в задаче 2.1 у нас используется шелл екзекьютер. Теперь, посмотрев видео, мы понимаем, как зарегистрировать докер екзекьютер. Также необходимо стейдж билд запускать не только сменив тег, но и указав имедж канико.

## Ответ

Ссылка на репозиторий проекта в Gitlab: https://gitlab.com/AYuSuslov/kaniko-gitlab-ci-less-2.2
Для запуска стейджа build используется docker executor и имидж Kaniko. Информация по использованию Gitlab CI с Kaniko взята отсюда:
https://docs.gitlab.com/13.7/ee/ci/docker/using_kaniko.html

Стейдж run оставлен на shell executor, изменения выполнены в части дополнительной авторизации в registry и переменных для корректного указания тегов. Авторизацию выполняю в скриптах отдельных джобов, т.к. before_script не работает для стейджа build в случае использования Kaniko. Docker-compose оставлен без изменений с less 2.1.